保險業好快到要大學生先入到行，好快身價百倍

精算 = 夕陽行業 ，保險 = 旭日初升

都是保險狗，不用分得這麼仔細

同連登仔做相反既野實無錯

倫敦金